向廣管局投訴popo記招日日散播歪理有冇得搞？

屌老味 日日經電視荼毒下一代
睇得多都變智障

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告